差唔多可以準備點人數

預祝各位留守係屋企嘅巴絲新年快樂

1

啱自己食完邊爐
準備沖涼打芒亨

2... 屌

未打完？

完啦，屙緊屎
屙完沖涼

未得閒打刺客教條個外觀
今晚打

push